加拿大議員將提案制裁中国官員

美國國會近來陸續通過《香港人權與民主法案》及《新疆人權法案》，皆明訂可對損害人權的中國官員實施制裁；加拿大參議員也預告，將提案要求在《全球馬格尼茨基人權問責法》的基礎下，制裁中國官員。

綜合外媒報導，加國保守黨參議員胡薩科斯（Leo Housakos）宣布，他將與同黨議員吳藍海（Thanh Hai Ngo）共同做上述提案。

《全球馬格尼茨基人權問責法》為俄國稅務會計師馬格尼茨基因揭發政府貪腐醜聞，遭關入監獄並受凌虐，美國會遂制定法案，可對違反人權及國外顯著腐敗人士實施制裁，例如禁止入境、凍結財產和商業行為等；《全球馬格尼茨基人權問責法》也成為其他國家制定類似法案的濫觴；加國的版本定名為《外國腐敗官員受害者正義法》。

對於加國議員的主張，中國駐加拿大大使叢培武發出嚴正警告，「這種以人權、民主包裝來嚴重干涉中國內政的行為，中方將祭出對應措施，對加國的利益百害而無益，我們希望能夠懸崖勒馬。」

Push

要全球制裁

呢d先係實事
意粉國果d......

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

包唔包香港官員？

gogogoooo

意粉好撚野架啦⋯⋯
歐洲邊個國家敢出聲屌大陸

推推推

德法表示:唔好煩我

意粉好似係一戴一露既國家黎
一邊收支那錢一邊做鳩支那

各有各做啦
唔理聲明定立法 最緊要起左個頭

你諗下一戰二戰同意粉做盟友嘅下場係咩

就唔會有怨言㗎啦

但係個加拿大總統

嗰個係總理

係咩,sry

今時今日一個國家肯出聲已經幫大忙你睇下德國肥婆，口口聲聲對人權睇大過天，一遇著支共又係除底褲含

自己留學生都唔救使鬼指意咩

德國肥婆個種大愛包容竟然連支共都包容埋

咁佢直頭要幫希魔平反啦，屌佢老母，又肥又大波又醜樣啲多數閪女人

教宗都好大愛
正一奶共狗

睇緊新一屆國會第一個PMQ,睇嚟Peoplekind都埋咗好撚多民生問題嘅炸彈俾自己

雖然好事係呢個少數派政府一定做唔足四年,但係壞事係呢條法案會係次要

香港人頂住

國際戰線gogogo!!!

Peoplekind就算真係鳩數啦
不過對家保守黨都要諗計踢走scheer,選過個黨魁先有勝算

Peoplekind 已經變咗做一個代名詞

連mankind呢個咁gender neutral嘅字,都要係成村人面前叫人改,好難唔用嚟做代名詞喎

完美展現 成功靠父幹同埋靚仔

推

好在沙省同Alberta都係全省一片藍
(唔記得Peopletoba係咪都係自由黨全軍盡墨 )

法拉利愛國個班護旗手沒收資產送返支那

SK全藍

Edmonton 有個區橙

有無可能泛民提出私人草案廢除功能組別, 然後反對嘅人就交俾美國制裁?

真？

終於等到
希望會通過
可以點遊說議員呢

支持

全球開火

要 推

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！